[sheshe]晚晚都同女朋友沖涼討論區（17）

新功能完全封鎖係點用

電腦版就block左再block埋右

Lm

女朋友鼻寒緊我訓唔到

其實is me讓賽

me最近加盟hehe 谷，
c打們有性趣請去十卜me

邊一個？

呢條友痴線 可以唔洗理佢

新post留明

lm

點解成日咁快開新po
次次留完名未睇又新一個

多d返黎

新post留名

話說我係btf識左個女仔，傾左個令月，問佢拎相唔比，問佢拎乜都唔比 ，佢又知我乜樣，但我就on99乜都唔知 而加直頭已讀不回我 乜拎相好唔禮貌咩

似搵你sip時間多啲
乜都唔俾點傾到個幾月

我呢個都當左係我女朋友咁 勁chur我

佢基本上日日搵我 所以傾到無咩心機都 頭像都無

可能佢心虛

唔... 佢睇左你樣之後咁？

我會推一推郁佢就會無左 之後扮要佢攬住訓

終於放假啦

又係我呀 今日返工見到佢 唔知點解感覺佢對我又唔同咗 係有啲sweet嘅但佢好似同熟嘅朋友都係咁 其實佢當我係好朋友姐 但頭先又打住機同佢傾咗兩個鐘電話講大家啲感情野 佢講到話人地表白佢一地會拒絕 唔講佢都仲扮無野 唉其實係咪講比我聽叫我唔好表白？ 佢之前中意個男仔都係傾左一年幾先一齊 咁我其實係咪都要等返咁上下時間？

我都勁大聲鼻寒 試過比佢推開左 咁我控制唔到我都唔想架

之前問天秤座個絲打？
我覺得天秤只係會同好親既frd同鐘意既人傾咁耐電話
始終最好都係多啲面對面既相處先知佢個心諗梗咩或者對你係咩感情
如果天秤對你有好感，要有進展落去其實好容易

咁我好彩，佢本身都知自己大鼻寒叫我訓唔到就推下佢 但係我又唔想整醒佢，結果我調左個頭去床尾

之前我好似問過類似嘅 但無問到咁白 係打機個方面嘅野 佢一野拒絕咗 佢話佢好冷血架 我話我知

未睇之前就唔比
佢覺得我太7就唔好日日搵我啦

介唔介意pillow princess

唔服務人

唔想再做兵

都唔知佢咩樣 未有感情前收手

妖 我都係囉 我完全呆左

而家啲人咁嫁咩

有時我見到佢咁大鼻寒都知佢好攰，我反而唔會怪佢，訓唔到咪郁一郁佢，我訓著左就乜都聽唔到

好耐冇上過黎lu

大家放假有咩做

點解好似個個都有女咁
個個都講到興高采烈

新post LM……
樓上好閃

做project同煲劇
冇女朋友冇咩節目
朋友又掛住拍拖 冇人性

做project 拍拖 同埋摸熟部新相機同閃光燈
如果有時間打埋機就最好

咦 我都有玩下相機咁
不過冇女友 冇人比我影

影開咩呀
依家瘋狂影女 儲起d相 然後整個屬於我同佢既exhibition

講下啫

唔係

我訓左成日

入左咩相機 ？

新post個名教沒有拍過拖的人情何以堪

A7ii
今日又大出血買左支廣角同閃燈

屌！我本身都想入
幾錢呀?

影風景多

好爽

佢今日又send咗啲星座嘅圖嚟 其實佢都係群發姐 我咁上心做乜撚

我第一次遇到咁既人 不過btf真係好難識正常人 唔好講有無機會發展嚕

係邊個位？我係深井返工唔覺有呢間鋪

講得好岩 玩左好耐 依家我都放棄左再上
Btw hi 你地好

真心咩，見你地成日講遇到怪人，
但我識到好幾個啱傾可以長期keep住有傾
係咪我好彩 blessing

其實我以前識得嘅都好正常，但依家個啲好唔掂喎聽聞
但自己長潛左無再點上 所以唔清楚
聽到啲朋友係咁中伏
但我玩咁耐 一個怪人都好似未撞過
我真係好想試下識啲痴線嘅

正常既四成 怪人既六成到 其實都唔算高比例既
識朋友都講運講緣份

Btf啲人好chur算唔算怪
講兩野就話出黎飲野

認同好chur
識左幾日就話好擔心我

咁我儲下錢先啦要

好耐無訓過咁爽 今日又要開始做野

及早發現係好事

我都del左啦 你好

Same here

flirt下先無壞

條腰郁咁囉

Btf 啲人好飢渴 宜家差唔多9成嘅post都係招女友
以前高質好多
我都好耐冇上
就算上 都係post下啲唔想俾熟人見到嘅心事 純粹搵個地方抒發下

唔識玩BTF
成日收到怪PM

真係好想睇下入面d人咩樣

咁又唔可以怪佢
父母想自己仔女結婚生仔成家立室好正常
唯有繼續skip佢

如果我女朋友都識影相就好

呢度好閃

幾時先識到女友

好難

好耐無拍過拖

幾耐

好幾年

應該好多都係照騙

可能突然間距離太近會反彈 我都係刺蝟嚟
比返少少空間大家 若即若離咁會唔會好啲？

又要留名了

有咩地方推介

應該唔係 我其實係bbl既
Pm我嗰個都係中性打扮既no label 係profile寫明鐘意man啲既女仔
可能因為咁先pm我？

個個都單身 唔通個個都想單身咩
我明大家想脫單既心情 但都唔好做到咁肉酸呀

我都有去

係呀
唔係見到下話

缺乏咗溝通，好事都會變壞事
貓仔根本唔知道家明對佢條魚無興趣
家明亦都無同貓仔講佢想要乜
單向嘅付出換嚟嘅吃力不討好

溝通真係好重要

有時就咁靜靜地攬住佢唔出聲就得
陪佢一齊靜下

有時自卑起黎會遮蓋咗你本身嘅魅力
俾啲信心自己啦

想影咩？
我都係去d公廁地方多

我影開人 好少影景 求影景推介

行山 菠蘿山！

本身早兩日同女友去
但最後覺得性價比麻麻

行山正呀

有時一個人心情唔好就乜都唔理 所以試下將個重點放落佢覆你嘅內容到？ 天秤好懶 所以睇完唔覆係好正常 著重佢對你嘅態度緊要啲 加油呀！我都加油呀

天秤好懶 所以成日都唔覆 不讀不回
對一個人有好感既話 就一定會覆佢 甚至秒回
憎一個人既話 就睬佢都有味

大家當初作為一個未拍過拖未出櫃
你地會點回應朋友預設你係異性戀
結拍拖婚生仔嘅問題

作為一個唔係咁容易係多人場合開心見誠嘅人表示
覺得心累

個陣我都係話唔想結唔想生 一有左會好麻煩 咁樣去打發啲人

半講笑半認真答佢 :我中意女仔架 你唔知咩 敷衍佢 打完場

下個更美好呀絲打
天秤冇覆2個月 就真係未必有意思

唉個個都有桃花
好葡萄

我平時都係一笑而過，係大家都期待大家都有著落定點，好似成枱都期待緊我點答咁
好彩其他人有其他話題拎左出黎distract 左
放我一馬

Sigh

天秤表示成日睇完唔得閒諗住等陣回，然後要等人地msg話我已讀不回先醒起自己未回

姐係咩意思 ？

佢之前好似俾肥婆強吻

但關件t shirt 咩事😂有其他含意？

絲打係邊區出沒多？睇下撞唔撞到

係呀，問到我一臉茫然

金牛表示 鐘意過三個雙子
當年頭痛得很 今日萬幸無機會一齊

利申：其實唔多信星座 但因為以上既經歷 會刻意避開雙子

恭喜恭喜

好情人好女人

有一位前度係巨蟹 對我好好又好溫柔又成熟懂事 好到令人心痛既爛好人 感情事有時有啲傻

告別後仍然會想祝福佢一切安好

原來咁多人覺得巨蟹座好

我已經成功脫離雙子的魔咒！哈哈哈！

不讀不回呢，即係根本就無興趣，個priority好低，有一日記起或者會禁返入去清左個未讀嘅
不過其實呢樣野都唔關星座事，人地不讀不回嘅不如早日放下再上路啦

佢令我認識巨蟹座既好

都有其他朋友係巨蟹座 又係情路比較坎坷 但專一對女朋友好遷就好好既

不過唔想以偏概全啦 星座都係用黎參考既姐

同囡囡點都溝通唔好，相處唔黎，試左好多方法，始終都係要分手。
我真係好唔開心好唔開心呀
點解唔夾又會係埋一齊，點解兩年咁快就過左。

咁係個player既問題姐 佢唔識欣賞你既好 你另覓淑女吧

如果真係要比較 巨蟹真係比較悶少少 可能我係金牛都係悶底 我又唔覺得好悶喎

恭喜

勸佢，佢就覺得我係話佢/笑佢/鬧佢
佢返工返學成日撞板，以前成日幫佢擋，有啲小人佢反而覺得係好人。
問佢想點又發晦氣
總之完全閘曬溝通條路，唔可以好好講野。

Pure情侶真係好正

好多尼姑都係肥婆

做返自己
唔使夾硬搵嘢講
就算唔講嘢都唔會尷尬先正
不過點解會無嘢講
正常都會掛住想同佢講下嘢

唔想返工

唔想做project 但幸福既學生時光就黎要完

牙叔me 52碎都未有女 烏龜頭都發酵了 had any C打邦me破處?plzz thxx😅😭😛😍😫留tg

me深夜叫春😅😚

同意

我都想返學

屌 唔爭氣

以為you去咗hehe谷搵佢哋破咗處唔會返

畀佢地玩弄🌻🌻🌻不了

恆心一百分

一直以為要一邊強勢, 大男人大女人 另一邊先會嗲
點知近排見到對couple
個男既軟pairpair都有嗲女友
這些機會

真心咩
我覺得似係民智未開多d

女仔同女仔keep住whatsapp好平常姐可？

唔好ff太多

係
直女真係好難觸摸 可以whatsapp傾到日日報到又呷醋又盛
都只係當緊你係朋友

直女...佢地主動嘅話
拍下散拖、食下(如果你唔介意pillow princess)都還好嘅

認真拍就不了 好多就算追你都未諗清楚自己想點
清楚嘅話一早講咗自己係bi係les

有冇人知白羊係點 識左一個月
有一直keep住傾計 我唔覆佢 佢都有搵我
又會話我知佢屋企嘢同私事 好鬼難估呀

中意你會對你好好 佔有慾極強
相反勁冷淡

處女座就知

講黎聽下

最近係gp識左個好清泉既pure 有意認識嘛？

可以啊 識多個朋友都好啊

葡萄

好正常

我問一問佢先 你私下俾個tg我啦

5/4-8/4中環有個成人展 有冇人去

如果佢接受到bbl 我有興趣

收工近近地想去食下花生

小小野都可以無限放大 擔心呢樣個樣
講緊自己

去唔到 到時講下有咩睇
每次唔係香港就有好嘢睇
子華都miss咗

本來想去但入場費好貴 窮撚不了

絲打幾多號去
去撞下你同你個sexy女朋友

下唔好啦 廢事太樣衰嚇親你

我接受到bbl
但無興趣
女朋友都係tb

唔會啦
你肌肉型pure
好想見下

果然好色

好奇一問 你點識你女友？

暫時仲係肥肉

邊個偷偷留下負皮
bbl無罪！

明明記得你上次話你女朋友好鍾意摸你肌肉

對唔住
留返俾你

網上
但唔係有目的想識另一半咁去識

線條仲未係好明顯 仲有肚腩
唔好笑我啦

唔會笑你
我個肚好似懷孕四個月咁
預產期8月

呀 無心插柳柳成蔭

咁我好過你少少既…依家減到懷孕兩個月

me依家懷咗孖胎

bbl得罪你咩

想問下大家都信唔信個啲發夢解說

我就嘛嘛地，但發完夢睇解說有種心足的感覺

狠心少少 早走早著

仆你個街 所以我依家瘋狂做尖
我要今個夏天 以後 都冇人再可以話我肥 塞撚住佢地把口！！！！！！

呢到有冇人打meh

Mhw

有咗好耐架喇 歡迎

新手想入mh坑 會唔會好難上手

唔會 我carry

入左先講！！！
雖然我都係好多時候去到深夜先有得玩

有咩痛得過聽到鍾意既人親口同你講，我唔愛你喇

當下乜都聽唔入耳 過後先痛入心扉

大家咁話 你好呀新朋友！

輕弩

Ps4 slim好平姐

老母長期霸住電視 所以先買switch

不過佢肯講 總好多拖住你扮到仲好愛

好過

個心死曬，個腦實曬

我成日發夢 記得內容嘅話會上網check 但多數都唔準

即刻打消念頭～

好呀 一齊打

我反而係btf識到個正常人 her無post無留言 真係唔短點開話題

*知

Btf正常人有咩特徵

[url]隨緣易搵d，好似係[/url]

比較難搵 所以轉咗場過黎喱邊
喱邊正常100倍

哩個真，好多都。。。kamkam地

可能我都係kam

希望大家都早日放低到
但可能會有機呢..

個面啲人hi完人我回完就唔會應機
乜第一個叫人唔係要負責開話題架咩

有時真係好難開話題既

所以我都轉場黎呢邊

好耐冇追post，蒲一蒲頭先

我pm人多數會睇下佢之前啲回覆諗下開咩話題，唔係好似好無禮貌咁
我知我好on9

新人留名
人馬最近識左個獅子 其實獅子鍾意人會點

有冇故仔聽

佛係說緣分未到

我都隨緣咗四年幾
太目的咁去識
好似為咗拍拖而拍拖咁
無乜意思 好晒時間

因為周圍都hi囉 睇邊個中 同埋我真心勁少用btf d人pm會miss左

想問下哩到多唔多人同居

我諗其實正常人都會好似你咁會睇下人地之前寫過咩先pm人
但當我玩btf嘅時間越耐，就發現用家的質素越來越差
以前嘅btf真係高質好多

好想知大家開支 想借鑑計劃下第時同女友搬出黎住

唉 定係忍住一世都唔講會好啲

之前係btf係識到朋友嘅，而家個個po都搵女友咁，太即食

我之前都有識到，到宜家都仲有keep contact
但宜家啲post… 真係冇乜營養
我都好少上去喇

緊張你先話你 睇開啲啦

集集都著格仔shirt

點gg法？

其實睇下佢既留言先係有禮貌既行為
起碼覺得你唔係係人都pm
而係睇過而有興趣去認識呀

宜家btf得返啲mk妹招sp

你her揾我 第一句就中文

因為主要都俾外國人用？

B一係為面 一係為女既姐

拿拿聲去翻睇先

但我用her 真係一半香港人一半外國人⋯⋯

之前去過一次群聚 成班都係mk又食煙 嚇死我

我唔夠膽去 睇黎唔去都係明智之舉

係咪出黎做啲人都會開始食煙？
同btf啲人gathering佢地成日都要圍爐，我氣管唔好次次都要企勁遠勁唔合群咁

好似達哥咁

做咩 ？

我估佢係想話出黎做野？
你唔紅字我都唔覺有問題

Happy Friday呀喂
我估唔係，我身邊都無咩食煙既人，要圍爐通常都講是非 不了

lonely friday就有
應該係圈子問題姐

同睇你做邊行啦

唔關事嘅 我圈子得一成人食煙

我覺得係圈子問題 我之前去過其他群聚都正常啲 係嗰次咁可怕 完全覺得係兩個世界

我都想識啲正常圈子，身邊無les人
識左個班又迫住要食二手煙

之前係咪話有gaythering

完美咁miss左
我下次會追po

其實我覺得食煙唔係問題 一支起兩支止
反而性格價值觀同人品先係問題既根本！

唔好食啦～健康d

我冇食

我都覺食要食得有品
我由食真煙變到宜家食電子煙
其實就唔係成日食好大癮 但就仲未戒到
但為左女朋友 我都努力緊

電子真係戒到？
努力左好耐都未戒到
唔知點解自己一個就成日有癮會食
但同女友一齊又可以完全唔食
以前未識女友一日一包
初初同女友一齊都會係佢面前食
之後就直頭係佢面前唔食
而加一包食到兩三日甚至一個禮拜

認同，所以我都唔想因為佢地成日食就放棄呢個圈子，佢地係幾好玩又岩傾嘅，係我自己覺得自己要行到好遠避煙好唔比面咁

我覺得唔會俾人覺得唔比面
甲之熊掌 乙之砒霜
做朋友姐 唔代表所有喜好都要一樣 尊重大家各有異同先係將心比心

做運動有益身心嘛
廣告都有講: 日日運動身體好 男女老幼做得到

一返工就會食 同人講出去食煙順便可以休息下
所以返工係好難甩 但電子好過係真煙既
以前未識女朋友都係一兩日食一包度
我都有係女朋友面前食過 但佢嚴重鼻敏感
無乜需要我都唔會係佢面前食

個post有聲,笑左

好想跳樓呀

唔好啦

咁多位姐姐係到錫住你，唔好睇唔開啊

冷靜啲 發生咩事？

點解個個都block我

下次主動啲 block返人轉頭

日日都想同女朋友做運動

成日係街見到les couple凑住個B
覺得好warm

絲打你咁sexy
日日做難唔到你啦

同女朋友差唔多一齊半年
我一直好忙要返學返工 但佢唔洗返學暫時未搵到想做既工
所以佢每日都好得閒但我就忙到陪唔到佢
我地差唔多每晚都會skype但我知唔夠的
搞到佢好好寂寞咁
呢個情況 我點樣先可以比到安全感佢

佢投訴過你陪得佢唔夠？

我不論得唔得閒見女友嘅頻率都差唔多
伴侶無責任一定要得閒就陪你 要幫你解悶嘅

唔好亂講 我好樣衰架

係咪太chur呀

有呀
話佢好似寵物咁

香港

救命仲係放唔低不停stalk人地 又想佢留意自己 好撚失敗
佢已經應該move on了十世 又大把女可以搵

咁都見到

下...咁佢都幾唔體貼喎
你又要番工又要番學，邊有咁多時間？唔駛瞓咩
利申：俾人怨過，但後來諗通左就發現佢根本冇顧過我感受

俾著我買到樓都唔會生 唔想害咗佢
養下貓貓狗狗仲好

+1同女朋友傾過都係養下貓貓狗狗就算
二人世界爽的，又無咁大壓力

你邊到睇番黎

人越大越antisocial
以前year 1 2果陣真係可以晚晚出去玩 成個月先番得一兩次屋企
到左year 3 就淨係同玩開果班食飯 同一兩個知己去飲野
有hall都係摺hall做野
依家 成個厭世阿婆咁 唔拍拖就淨係摺係屋企打機算

依家同女朋友養左隻貓貓 日日三個一齊訓好幸福呀

香港生小朋友害死佢 我有壓力唔緊要
唔想見到佢一路做功課一路喊

每個人都有自己生活方式
最緊要自己覺得舒服
我都好鍾意摺係屋企
日日出街好攰

可能你女朋友唔夠成熟
我睇你都盡咗力想抽時間陪佢
鼓勵佢搵嘢學下或者搵工啦

我都覺得而家生細路同害佢一生無分別，我唔生人類都唔會絕種架啦
不過女朋友成日話想生

想知點解會咁覺得

好得意呀你主人

遠離直女 你我有責

西痕

!?🌝!?留tg me邦你😛😚

我都係
返工之後完全唔想約frd
有時間都係陪女朋友同返屋企陪屋企人
係d frd堆消失左

但我想問如果真係想要小朋友
你地會領養定用捐精

風筒

防曬

其實我都無所謂 伴侶喜歡就好

早幾年都好想有小朋友 有研究過 都會想自己生b 但宜家不了不了

風筒佢嗰度應該有
防曬佢諗揀過我

真係返工就食得多
已經有年半以上冇係女友面前食
最多試過返工同啲同事喱埋食比佢兜口兜面見到
班同事真係好兄弟知我女人唔鐘意特登為左我轉竇

佢多自己煮野食嘅買啲調味料比佢嚕，有排無呢啲味食架啦

無追開po 想問呢到有冇tg gp?
身邊無咩les朋友可以吹水

澳洲版ptgf?

飛邊

有無水晶球話我知
我呢世人其實會唔會拍到拖

聽日又返工

又要對住老細

無動力返工

濕身

#metoo

好攰

返工等食lunch 食完lunch等放工 放工等放假
點解個weekend過得咁快

好開心 今日有得做尖

今日去打拳

me畀你打

睇orange is the new black 會睇到個人好灰

Ruby rose好正

點解 好好笑wor

睇到 Peper比人用火烙印nazi logo

Maria出獄無人無物 好驚佢又要翻倉

咁peper預左架啦岀得黎行
我反而覺得佢個女慘d wor

未睇到呀 shu...

咁耐既你

男人咁核突的生物你都like?

利申:袋底好多泥，屎眼有毛

屌 poussey我喊到仆街 全套劇最討好就係佢 重要死得咁慘 我屌 :

難道is me?

一路都以為自己深櫃
點知嗰日同阿媽傾計
一講感情佢劈頭就問 女仔呀？
雖然冇答但真係有衝動想come out

Why not
我未同屋企人講我拍拖果陣 第一次帶女朋友上去
佢地已經知道佢係我女朋友
跟住我想同老豆講
佢即刻話：知啦 你拍拖呀嘛 我仲知係邊個
我即刻

[/member][/quote][/quote][/quote]

頂 柒左
已經喊到唔識再喊
唔知可以點算

發生咩事

[/member][/quote][/quote]

長痛不如短痛呀

係呀，我直頭嚇親佢死個時

諗起挪威的森林 啲關係亂到

屋企人入醫院個位朋友 希望你顧好自己情緒同埋照顧好屋企人先 無野緊要過呢啲嘛 既然呀姐姐咁樣嘅態度 好似食住你上咁 咁就由佢啦 唔好理佢啦

希望你比啲骨氣 狠心啲

咁自我中心 共唔到患難嘅人真係唔使理
睇清楚佢都好
希望你屋企人可以大步檻過 平安無事

明白你感受
經歷過差唔多嘅野
唔識體諒人 企係人地角度諗
真係扣晒分

驚心軟就blk咗佢啦
佢似拎你攝時間

哇呢個人都幾痴撚線
雖然絲打呢刻冇咗佢會好唔開心，但你值得更好的，咁自私嘅人跌咗都唔使恨
支持你呀絲打！祝你屋企人早日康復

當發左場夢 顧返屋企人再慢慢放低
連登有愛 絲打加油

其實我對佢嚟講一啲都唔特別 只係因為打機而認識嘅朋友 會每晚打場機講陣電話就訓嘅朋友 完全唔特別

每晚咁做 點會唔特別

女朋友叫我每日同佢傾電話都未必做到啦

如果你想搵人開解下/訴下苦，秒回mate here

可能有其他人咁樣陪佢 我今日發現佢block我唔俾我睇佢story 所以我真係完全唔特別

早死好過遲死

加油！頂住！無咩重要得過屋企人 女咋嗎下個更好

頂住頂住

屌鳩佢啦

可能未係好熟？
起碼你都係有存在感 人地先會特登搵你出黎block

為佢喊就令佢覺得有機會架啦 比啲骨氣呀！

壓力大到頭暈胃痛無教好訓 廿幾歲就嚟暴斃

番工？

返工返學 揀咗一科自己唔中意讀既野 搵自己來搞

頂禁錯負評

努力頂住呀！！

佢話你咩？

俾人綠帽咗 原來你一心一意唔代表會得到返同樣回報 第一次愛得咁深但原來傷嘅時候更加深

點解我以為我搵到我終身嘅愛嗰陣要咁打沉我 由細到大我都係個自卑嘅人 屋企人同朋友都唔會揀我 我以為我搵到個會淨係要我一個嘅人 好心痛

絲打加油 給你一個擁抱

你唔適合一個貪玩嘅人 放手啦 對自己好啲 愛自己先會有人愛你知道嗎

有d人就係咁
明明自己錯都可以賴晒落人度
自己一d責任都無咁

唔好心軟 中返個頭落去
極品黎 靚到識飛都無用
淨係無同理心已經拜拜

無點解架
呢個世界係咁架啦
老套都係咁講 時間沖淡一切
最緊要除得快 唔好做狗再去搵佢

躝啦仆街

對唔住，下次唔留tg

我係tb
你自貼咗先 我再俾電話你

咦你係咪有玩pc rb6